張敬軒 將 莖 牽 演唱會 17/6 換 19/6 780 3換3

有冇巴絲打可以用19/6換17/6 俾我

780位 3換3
tg: @wtfuser

唔換

17號780會唔會放呀

ok tg me